{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101374134/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "심리스 숏 다운 - 브라운"
    },
    "text": "8 secondsで製造した今冬のデイリーアイテムはショート丈ダウンアウターであるFW22 / 212Y38AY1Dです。 この製品は重いというイメージから脱皮したダックダウン80%の詰め物で暖かく軽い着用感を提供します。 表地はポリエステル100%で、裏地はポリエステル100%で、詰め物は産毛80%と羽毛20%で作られています。 洗濯の際は必ず単独で手洗いし、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、または脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 汚れた部分がある場合、スポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯し、必ず漂白剤を使用したり、水に長時間浸けてはいけません。 すすぎの過程で石鹸水が出ないまで十分にすすいだ後、機械脱水までしなければなりません。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 乾燥後は床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かさなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意しなければなりません。 また、ダウン製品の特性上、縫製線から一部毛が抜け出ることがありますが、これは不良ではなく自然な現象なので、払い落として使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この冬のデイリーアイテムは何ですか？",
            "answer": "FW22 / 212Y38AY1Dはショート丈ダウンアウターです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "FW22 / 212Y38AY1Dは軽くて暖かい着用感を提供するために、軽量なダウン詰め物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このアウターの表地と裏地は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%で、裏地もポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯の際は、単独で手洗いし、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと、色移りや変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの汚れた部分の取り扱いはどのようになっていますか？",
            "answer": "汚れた部分がある場合は、スポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯し、漂白剤や長時間の浸漬は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "すすぎの過程で石鹸水が出ないまで十分にすすいだ後、機械脱水まで行ってください。"
        },
        {
            "question": "このアウターに付着した毛皮や毛の取り扱いは？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "乾燥後のアウターのお手入れ方法は？",
            "answer": "乾燥後は床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かし、火気に近づけないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの特性上、どのような現象が起きることがありますか？",
            "answer": "ダウン製品の特性上、縫製線から一部毛が抜け出ることがありますが、これは自然な現象です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 484
    }
}